[黃店馬拉松]荃灣海濱馬拉菜 - 娘惹嫁到

又係我地乞衣仔...
黃店馬拉松又番黎!!!!

今次我到去到有名既荃灣死場...海濱花園
試下呢間馬拉菜
娘惹嫁到

我地丐幫channel逢星期五upload新片

旗下有三大頻道
1. 【禾梨吃】馬拉松式試食荃葵青黃店

2. 【乞衣攝影】 用粉絲價錢 做出魚翅效果

3. 【大煉鋼】以回題連登仔問題為題材 我用例子答你

如果各位巴絲心水黃店推介不妨PM我地去試下,希望係到同咁多位手足，巴絲一齊壯大黃色經濟圈同黃色youtube channel

YouTube:
IG: @beggaritch
Facebook: @beggaritch

支持

我係西營盤時期忠實Fans
搬咗鋪之後，間中都會特登搭出荃灣幫襯

Push

咁痴線😂😂 btw 樓主今次呢間真係幾特別
死場海濱😂😂諗起細細個溜冰既時代

推

呢間真心好食，個鴨蛋咖央多士

兩隻食晒，我個人覺得鴨蛋香好多，但其他覺得斑蘭好食啲

輕輕推

遲d去試吓先

荃灣食馬拉野唔單止蘇媽蘇媽

推一推

蘇媽蘇媽人山人海反而呢間冇咩人,可以去幫襯下

細細力推

有冇蝦麵

蝦面可能要去citywalk,有巴打話個到好食

蝦麵個餐幾抵食 100蚊有找 算係咁

係咪李陞小學附近
以前係果頭返學冇印象見過佢有開門